<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="110">
    <author>Jos</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Repopulate Fields</en>
        <de>Felder Neu Befüllen</de>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Repopulate Fields lets you reset fields to a randomised state with a single button press.

Each field receives a random crop at a random growth stage, along with randomised soil conditions: spray level, plow level, lime level, weed state, and ground type. Grass-only fields always receive grass.

Four options are available, both as console commands and as buttons in the in-game Settings menu:
- Repopulate All Fields
- Repopulate Owned Fields
- Repopulate Unowned Fields
- Repopulate Current Field (the field the player is standing in)

Useful for starting a new save with populated fields, resetting a map mid-game, or testing crop growth behaviour.
]]>
        </en>
        <de><![CDATA[Repopulate Fields ermöglicht es, Felder mit einem einzigen Knopfdruck in einen zufälligen Zustand zurückzusetzen.

Jedes Feld erhält eine zufällige Frucht in einem zufälligen Wachstumsstadium sowie zufällige Bodenbedingungen: Düngepegel, Pflügepegel, Kalkpegel, Unkrautzustand und Bodentyp. Reine Grünlandfelder erhalten immer Gras.

Vier Optionen stehen zur Verfügung – sowohl als Konsolenbefehle als auch als Schaltflächen im Einstellungsmenü:
- Alle Felder neu befüllen
- Eigene Felder neu befüllen
- Fremde Felder neu befüllen
- Aktuelles Feld neu befüllen (das Feld, auf dem der Spieler steht)

Nützlich für den Start eines neuen Spielstands mit belegten Feldern, zum Zurücksetzen einer Karte während des Spiels oder zum Testen des Pflanzenwachstums.
]]>
        </de>
    </description>
    <iconFilename>icon_RepopulateFields.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n filenamePrefix="l10n/l10n"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/UIHelper.lua"/><!-- Credits to Argsy Gaming -->
        <sourceFile filename="src/main.lua"/>
    </extraSourceFiles>
</modDesc>
